一人一句入來鬧下鄧炳強

收皮啦你 多尻餘

遺臭萬年

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

希望佢做到美軍下一個新玩具標靶
伊朗第二把交椅都伏法咗 咪睇下到時你個正義救唔救到你囉

我都係咁話